如果你仲有骨氣，請唔好買switch版overwatch

如果你話唔玩你會死咖另計啦

抵制支雪

永久blacklist

一定唔撚買

overwatch pc都唔撚玩啦
仲比錢買switch overwatch?

共雪永不錄用

咁耐先玩會比人笑

Del撚曬暴雪了

外國手足
大家記得上reddit upvote